咩蕭生個女(蕭瑤瑤)咁靚既？

仲有個深黃老豆

太skr 了

蕭生一句話自己個女唔靚

完

堅靚

其實幾歲到 好似中學生

但蕭生都70歲

應該有30歲？

原來25歲嫁啦

想蕭若元做你岳父 你唔係大詩人大文豪都唔洗諗

個名好有意境

難講佢個仔都撐警
個女撐警都唔奇

仲有蕭雙雙

蕭雙吹

整腸丸~

雙雙正呀

x2

求ig